長沙彎 元州邨 要人救手足！

唔好呀

推

可能大家會屌我冷血
但係大家打緊仗，唔好依個時候玩啲咁既野得唔得呀
唉

12點 番屋企

元泰樓

唉屌得閒死唔得閒病
第二日得唔撚得呀
拖鳩住手足12點一齊死呀

最要關頭先黎話想放棄
垃圾!

everyone is busy right now

元盛應該 目測30樓以上

屌9我都係咁話
都幾個月仲係想就咁死左去既就快啲跳
咪撚阻住哂
林奠都識攬炒啦

真係無人得閒呀
差佬知就一撚定set哂野圍捕
豬隊友

唔得咁樣喎 聽日仲維園見
約好左咖 唔係咩

一開始會擔心
幾個月都咁，出面手足用條命博，我唔知講咩好

㩒入條link 安全already